(齋圖冇字) 2016.11 東京

其實之前係高登出過遊記，今次搬黎攝影台係為左唔洗打咁多字，齋post圖算9數

六本木HILLS

歌舞伎町

東京Metro - 銀座線

涉谷站前

巴打第一張影檔京鐵塔好靚

留名

留明學野

江之島／鐮倉

一定要留名

都仲係江之島／鐮倉

X2

我都11月去完東京
交流下

巴打你腰平用機仔影

正呀巴打，已follow

D750
有時真係會放低反mon影

箱根

巴打好型

影到好靚

d相咁尻靚dllm

小王子博物館

河口湖

包sir係咪點錯相

LM

街拍要喇，日本人對大機好敏感
btw

上面影實Q果張，佢應該見到我影佢，好彩隔左條軌，真係有d驚佢黎打9我

河口湖 - 音樂盒森林

河口湖嗰三張

四張先岩

巴打有d相用Lightroom 加preset ?

好靚

之前高登有追你post
仲save低左張圖做wallpaper

上面d都有入LR執過

岩岩上高登個攝影台睇下，一潭死水咁，真係有d唏噓

DisneySea

有咩preset 好介紹？
VSCO 好貴 怕買左唔啱心水

第一張

高登果果陣有睇
箱根同河口湖d相都好靚

一月 去東京四日三夜
巴打覺得有咩必影
東京夜景好正
箱根神社同富士遠景都好正

說來慚愧，vsco我用開心版，LR就月費版
我常用既preset有kodak porta同agfa vista

藤子F不二雄館

日本街拍close up 路人係咪罪黎

墨田水族館

鍾意影夜景的話，六本木hills值得去下，早d去影埋黃昏magic momemt
河口湖見到一大個富士山都好正，反而箱根我只係覺得還可以，不過箱根我去既地方唔多

築地

南青山

富士山好正
我十月去一個人去咗東京8 日
最衰天氣唔好所以取消去河口湖，下次一定要去返
有興趣可入去睇下

真係好多高手

巴打用咩鏡影
我用緊50定成日覺得唔就手

今次帶左milvus 2/50M同nikon支1635
之前定焦用開35，但今次用多左50又覺得幾好用

根津美術館

巴打d相好靚

啲相好靚

Lmlm

堅靚

淺草

靚相

個tone 好靚

最後係skytree

好撚柒鳩閪靚

一路睇心諗點解咁熟口面 原來係flickr一早follow左巴打

巴打好多相都影得好靚

D色調令張相睇落好舒服

靚到

多謝大家

好靚，睇完又想再去

VSCO求Seed

好靚呀

skytree第二張

高汁👍🏻

屌又話冇字

對唔住lor

屌 巴打洗唔洗影得咁撚柒靚呀
好撚正呀

有冇skytree 原相

拎咗幾張做wallpaper

好撚靚

巴打鍾意冷色調？

巴打用咩機影

第二張好靚

爸打用咩機影？

同問 同埋用咩執相？

巴打影得好靚

推

8月自己一個人去東京同上富士山，睇完巴打d相又想攞番d相出黎執

Btw 第二張skytree好得！自己都有影，結果只影到第一張個構圖，聖誕再去多次東京補番一飛巴打個構圖先

忽然多左咁多人留言
一次過答啦唯有

機係D750，執相用Lightroom加VSCO preset

skytree第二張其實係搭緊電梯時快手影，好好彩冇手震到而出黎效果又唔錯

正呀聖誕一定好多燈飾

係，尤其夜景

有招牌果啲我自己好暖色調多啲，可以帶到種興盛，繁華既感覺

靚

高汁留名

鍾意你第2張

巴打啲圖好靚，睇完好想去日本

啲色一望就知係D750 / D610

唔知有冇估錯

D750

巴打真係咁勁睇得出？
明明我已經用raw再入LR執過先出

巴打d相好正，下次如果再去東京，試下去新宿御苑呀，個到好靚！

會呀
仲有好多開頭打算去，但最終冇時間去既地方
今次去完東京對佢有d改觀，之前一值偏好關西

我早兩日去完都影左好多正野

新手留名學野
巴打俾心機影多d靚相

快d share

大家咁話
不過我通常去旅行先影，平時好懶，好少會特登帶部機去影野

小弟睇光暗位睇出
我都係用D750

靚靚！

執埋就share

影得好靚
留名學野

今日睇左深夜食堂2，見到片頭影新宿，攪到又有d想去

本人唔識影相 不過覺得幾靚

更正睇曬之後覺得好靚

轉左黎依邊喎

講多次：好撚靚

痴撚線 究竟點先會睇得出

D色好GR

確實有dd係gr2影

高登攝影台而家死城咁

影得好好

好鐘意淺草果幾張
但夜晚既淺草係咪乜都冇

係呀，附近d鋪頭閂左就冇咩野行，得座寺俾你影下相

一定要留名學野

咁快沉？
留明學野

冇新相好難唔沉
不過啱啱尋日執左一張

巴打有冇帶腳架影架？

有，用過2次，一次影富士山，一次skytree

同隔離post一樣好高質

請問六本木hills果張有冇落腳影？
定係就咁擺地下貼住玻璃影？

有無影得咁撚靚呀

鐵塔果張係頂層影，唔可以落腳
我係手持再"lon"住部機係欄杆上影

Tokyo city view室內果層我見有人用腳架，不過就係收到d腳最短咁用，但係果層d玻璃好反光，難影d

頂層欄杆前面冇野遮住咁正

Ok架，仲可以同時睇到鐵塔同skytree

我打算出年2/3月去一個月
啲度必去

多口問多句
你單影鐵塔果張係幾多mm鏡
我得支35

50mm, FF機

唔該

關西去過一次就唔想再去
反而東京去幾百次都唔厭

我反而去關西多，剩係京都都可以去好幾次

屌，去之前睇到呢個post 就好啦

天啊 好靚

黎緊2月去

睇巴打d相
睇黎淨係帶一支超廣角同特效50既鏡已經夠玩

好撚正啲相 靚到喊

Skytree 第2張 我都有張同角度既 距離一模一樣
Btw巴打影得好靚

唔係要影富士山嗰d大境的話，我諗我一支35或者50就ok

好靚呀
啲相有仙氣

留名支持下, 之前提過兩個TRIP岩岩去完返黎了, 真係落雪

btw六本木我都影過, 我係室內個層有落腳影(收到最短), 反光都算太大問題, 影出黎都OK

原來你去左兩個trip咁多

除左東京仲去左邊？

一次東京近郊(3日), 一次關西大路行程(4日)
東京D紅葉死晒啦, 反而關西仲見到少少咁

小弟劣作，求指教

我對影紅葉都成日覺得好難著手，眼見一片紅葉好靚，但又唔知點影點構圖先好，最後影出黎就係一片好混亂既葉咁，我諗你第一張同我遇到既問題一樣

第二張我就覺得你將主體堆葉放返近中間會好d，而家最頭好似批左一忽，下半part空位又太多，仲有左上角條白線都有少少un眼

得支sigma 35.4 但d 葉又高又散都唔知點影
第二張我返去重新crop 下試下先
多謝巴打指教

第一張點執？

主要用vsco preset 可以咁靚？

係啊，vsco有百九幾款preset，實有一款岩心水，完全係懶人恩物

求開心版seed
自己執執到好偏 一時睇靚一時睇唔靚

都係用Lightroom再揀岩心水vsco preset，之後再較下d光暗就ok

搵唔返啦，我好耐之前download
不過呢d Google好易搵到

vsco岩用就買啦

巴打，求原圖可以嗎？如果無執過就咁影係咪無乜可能做到？

好靚，跪求相機設定

agfa?

影景易執d 人連景真係好難兼顧

設定應該無咩特別 係支鏡要夠wide

即係光圈，ev，快門果d全部無調？

好眼利喎

我一般都係光圈先決同auto iso, 較好光圈就影得
有時會+/- 埋個ev

想請救一下點影電車內嘅相？次次都好想影但又怕得罪日本人，其實喺街都唔夠膽影，搞到成日影人背脊

其實我都唔敢兜口兜面咁影人

電車嗰張我係企埋一面，見冇人望我個方向，先敢偷影。因為我用大機，舉起黎影會好觸目，只能夠反mon腰平咁偷影

有一排都有用開，一睇就feel到

巴打啲相高質
留名學野先